鏗鏘集：失業潮

個樓盤一樣排緊隊買

要睇兒登經濟指數:

1)donki 好多人
2)香港人儲蓄率好高
3)大把人排隊買樓

經濟差？邊撚度差呀？

賤種返shift黑警
1 個月前
就業人口363萬，得23萬人失業，十個都未有一個
排隊買樓、買名牌，Sogo 一田 Aeon仍然爆人

國安帶來經濟穩定發展呀
韭菜們求仁得仁

樓市仲gogogo緊

03年sars，淘大兩房賣五十幾萬、茶餐廳一個早餐減到十幾蚊

周尻圍都加租
餐廳又加價
啲撚樣繼續買奢侈品

失業？邊撚度失？睇過？睇過？

阿君的故事

好撚慘

窮人失業，富人冇影響
樓市gogogo

會失業嘅都唔會係買得起樓嫁喇
你講緊嘅係香港兩類人

疫情下慘既只有窮人
空姐變待應真係零違和感
btw條女一個月升做總經理點做到？

唱k lunch, 28蚊有飯有野飲唱到你失聲

一層一千萬樓,夠4百幾個人住一年2千蚊既房,,4百人換1人,證明窮人輸左太廢

單睇呢條片 個空姐以前搵2萬幾 個餐廳經理terry又係搵2萬幾
但口齒真係差好多

title 唶 你見佢一樣要捧餐.. head 住d part time
可能連2皮都未到既總經理

有見過大場面同無見過大場面既分別

唔係話吹捧空姐。但佢以前應該遇過更多突發情況要執生

身邊fg個撚個都搵到工，咩階層失業

目測身邊冇人失業=冇人失業

空姐可以見過乜嘢大場面？

外國巨龍？定係劫機？

d大袋客呀。明星閪客呀r呢r路。麻撚7煩既閪客

呢D叫「大場面」？

你識條閪毛咩

有失業潮都唔影響經濟啦, 馬照跑舞照跳, 有無所謂

咪就係，笑死

間黃店 cafe 叫
Holly Brown Coffee Roasters

仲未見到十蚊碗雲吞麵

比喻姐

香港貧富懸殊，開心大發現

terry講句嘢都口窒窒 肥毒撚
呢樣唔關做乜工事
本身個空姐都睇落醒目啲

2002-3年乒兵波雲吞河
$10蚊

股市破緊頂

無計，政府做成

嗰時金融風暴都未復蘇返
再整舖沙士先咁大鑊

而家有排玩

資產價格唔會冧
生活水平唔會跌
但基層會搵少咗

嚟緊窮撚好難捱

Last week

原來蘋果都報過

但睇個股市最近仲日日升緊
平行時空咁

都唔同 terry係做廚房，駛鬼識溝通。空姐國泰間公司好著重內部訓練，team building 既訓練好多，所以兩個喺個底已經唔同。再加上男人37近40，走去見份人地預期請個後生醒目令人吸睛既，咁人地緊係唔請啦！空姐唔通又填返自己個人工做預期人工? 預期，都有學問填返市場價格啦！ 走去見份保安，都唔會填預期人工有2，3萬啦！

空姐做25年得兩萬幾？
做到管理層我估至少6,7萬啊？

上海ifc，唔係香港

而家有無限QE
偷取窮人勞動力去幫資產升值

08年QE一早令到一部份香港人富起來左
冇把握到呢十幾年股市同樓市大爆升既就係呢班既受害者
2020 無限印錢, 黎緊只有更差
開始都未叫係

留港撚點差都唔會移民嫁啦

香港人係有錢呀，不過唔係落你袋

咁香港D CS見唔小
唔好以為明星/有錢佬先閪先得架

樓價GoGoGo

失業潮？！我屌你老母仲有條八婆個個月出緊4x萬現金呀

失乜撚野業？you are fake news

$1000萬2個睡房500尺

窮？唔係香港囉

人地以前機艙長起碼45皮啦下話

老細世界冠軍，重覺得打工嘅未交學費

其實最實際係考返個車牌做司機
香港地運輸點都搵到啖飯食

空姐嗰啲要練，或本身善於present

除左勞工處主導既談判外, 有冇諗過關員工奴性重唔肯團結呢?

係1千萬既私樓搭lift見到連登仔睇連登
有父幹梗係唔憂柴憂米

空姐起碼英文水平有返咁上下先
香港都唔知有無一半人英文係講得流利

仲有冇錢課FGO

機上殺人事件，機師暈晒要幫手降落

阿君真係一個好努力好好既人
可惜生於香港

香港chanel一樣係咁排

爭啲俾呀mon 呃到

3個賽果都好合理，亞君同Terry應該冇野撈的，亞MON搵到份正常岩佢做既工

福袋點都要買

個空姐幾正面

37？邊忽似

中學雞係咁

其實有時睇新聞睇到人都癲
一邊廂播緊幾多人失業
D人因為疫情好慘呀
轉過撚頭唔夠半個鍾
就報新樓盤幾多超標 幾多人FULL PAY

擺明唔等錢使，係想要份工證明自己有用姐

果個呀君做左廿年窮人

空姐起碼有溝通能力同sociable
踩佢地班連登仔分分鐘仲不學無術

push

仲要係過千萬樓full pay,證明港豬已失去求生能力（劫富)

天水圍返港島東都幾痴線

香港地冇錢係咁

佢唔係做廚，佢係做經理
做廚算係技術行業

根本所謂既失業只係限於航空業, 旅遊業, GYM ROOM, 同埋做夜市既餐廳行業

其他行業根本完全零影響,

反而D人無得去旅行, 有D行業收入仲多左幾倍

空姐係高級艙務長，而家餐廳經理人工係佢以前既三分二，以前人工應該有三萬幾左右

果個空姐一睇就知真心勁wor 同另外果兩件廢物比，咁都有得踩

關我撚事咩
你班垃圾 比人炒
問下自己點解咁撚廢
唔撚好成日係到賴
點解人地有工返
你地無工返呀 垃圾
死撚左佢啦

仲有一街都係鋪=經濟好到仆街

睇下上年個市升左幾多就知點解有錢既人仲多左
有錢佬更加唔洗講,大把本,銀行最鐘意借
求其掉落一隻美股都起碼身家翻幾倍

你問我我覺得最大分別係
你餐廳啲西客頂多咪要頂三個鐘
佢地一頂可能要頂十幾個鐘

租唔減樓唔跌
連工都冇，真係趕絕窮撚

完全唔同層次，一邊失業但無講家庭情況，一邊兩個男人窮到隨時無屋住，隨時個空姐就係full pay 買樓個堆

TERRY 37歲就咁既款咁既款除左保安，搬運都冇乜好揀

邊間餐廳加價，真係想知

其實幾鳩sad. 入邊幾個連拎綜援都冇資格。隨時新移民仲好福利

呢十幾年香港叫經濟好 佢地都唔叫受益 只係有份工生存。

人地咁老都學野

一條片見儘典型香港人心態
個個諗住賺快錢
冇諗過做D 高技術含量嘅野
冇車牌
冇電工牌
冇水電牌
冇廚師經驗
冇技工經驗
冇冷氣維修經驗
冇裝修經驗
冇電梯經驗
冇的士牌
冇巴士牌
etc

然後同人講佢進修緊
大佬，已經唔係叫係考大學
考會計師
考工程師
考律師

幾十歲人，真係打算靠把口搵食
一D 都唔現實。

小販果個，我真心覺得，佢係好信服務業
第三產業有得做，佢見過一次沙士
我諗佢係零得著。

繼續打算炒炒賣賣。

淘大兩房賣五十萬 再同我講啦

佢應該講緊個人質素 唔係講資產

個阿君睇番佢97做小販果陣 個氣質同03做導遊果陣都差好多

以前尚且會賤物鬥窮人，今日剩返窮人，啲嘢無平過

巴打你說出個重點來

飛機d閪客真係夠膽死叫你叫個機長出黎見我

啲嘢食未減過價，係一個大危機

空姐阿mon 應該係手足黎，支持

唔係話吹捧空姐

但我估空姐都會遇 好多鬼佬客

講英文機會都應該唔少

搬運都唔會請啦
佢連行路都gut下gut下咁又肥

37但睇落40幾50咁
講嘢又已經唔叻，個打扮仲要咁樣，除咗頂帽先啦起碼

牛雜河都係十蚊

仲戴得起隻撈

未洗拎去當

活脫脫係一個老左既連登仔

依家就叫救命?
2020 印左幾萬億美元
Qe 有排你地捱

做CS可以cut線可以行開
做飲食可以加料遲上菜
做空姐真係困獸鬥
莫講話點樣用英文有禮貌對呢啲西客，大把連登仔連廣東話都未講得好，好似個terry咁。
走去笑人地唔值

佢件恤衫真心趕客

順豐步兵都唔會請

心噏，好獅子山又勤力又好學團火都未熄

老左既連登仔咪Terry囉

吸你老母睛
醒目已經夠啦

經濟K 型復甦

講緊個人質素，個空姐無論口才同埋諗法都好過另外兩個好多

貧者愈貧富者越富
平民水深火熱為細路為兩餐奔波時
有錢人就諗點裁員減開支金蟬脫殼
全世界都發生緊

小弟失業半年就真係去考咗張牌，即刻有人請。
我叫唔叫進修？？

所以一個地方點先進到好，點都要保住啲本地工業生產業，危急關頭先見到重要性

多撚請曬喎 五百個位

仲要講到自己冇得做返經理好委屈

睇佢個whatsapp wallpaper係ACG嘢又玩手機game
睇怕都可能mon緊呢個post

我係佢就減下肥先
落街跑步唔洗錢㗎嘛

香港不嬲係貧富懸殊世界第一

性格主宰命運，

另句野錯唔曬

連登大把老過terry

好多吉鋪喎

自力更生努力求存，點解廢物?

好似阿君咁咪好好，就算衰一陣但之後都企得返起身

空姐行出黎個樣四四正正

起碼唔黑人憎先

我認為好大部分連登仔同佢冇乜分別

你令我諗起金鐘m記幅圖

唔可以話高學歷就有高收入
但係高薪職位同一般市民
又例如接近中產既人收入已經係平民百姓既2倍或更多

上面笑人飛雞嗰班

Terry毒到

terry個人個氣場見到都唔想請啦。

睇佢幾多，而且 航空公司啲 contract 好多花款，佢做咁耐，舊contract terms 可能幾好，分分鐘都有三四萬，而家做鋪頭經理，應該都有 20k

兩邊都關
一個願打一個願捱

過主啦

呢啲可能對你黎講唔係大場面，但閪客閪係上黎真係唔易應付，特別係啲有些少錢既中佬又或是窮到窿既中佬，閪係上黎你真係想打佢，佢地好鍾意消費少少就當自己大爺咁，又或者想要好野但又唔肯付出多啲錢，正宗又要馬兒好又要馬兒不吃草

利申，唔係空姐，都唔係航空業從業員，紅巴

你知唔知衣家新樓賣到幾錢尺。。。失業唔關政府事。。。到時咪放有錢嘅大陸9落來補充

啲人仲未慣

利申：窮到褲穿窿

個個都以為跌 大戶咪推上去

恆指升到癲咗=經濟好撚柒好
（但又唔睇入面啲股大部份係同香港無關嘅支那股）

食正晒黃金時期起飛都可以咁既樣你話呢

RTHK過左咁多年都聯絡得番阿君，係咪熟人？

Terry 本身就係毒撚....37 仲未結婚訓床位

垃圾政府

朋友啱啱轉完工
人工加咗2倍

好周星馳feel

同一件事做錯 （like 俾錯餐）
餐廳經理 最多俾屌2句
空姐 隨時投訴公司

大家對空姐同茶記要求唔一樣

10%先再講啦屌

頂你唔好聽嘅說話冇人想知
唔好拆穿連登仔嘅幻想先得㗎

連補多句介紹下自己經驗 咩名 都唔識...

問心，見主管條友你真係覺得自己值兩萬？
每集野得空姐係正常，有讀過書同無讀過既分別
全部in既係要見人既工，但睇下個外表？上鏡見工都著成咁，唔請係好正常
無論咩時期都好，有工搵唔倒人有人搵唔倒工，要市道旺到搵唔倒人開工先有工開既人，係應該要檢討下自己，點解一個人可以墊底式完全無競爭力

佢2003開始帶內地團，應該儲左唔少錢

支那團

係囉 冇儲錢就唔抵幫

係囉，正常搵工唔係同人講應徵XX職位咩? 問人可以嗎都有既

睇到好sad

樓市gogogo

好多人電話Number都幾十年冇轉應該咁岩打去問下

人叫terry 佢叫 terry
人地蠢得嚟起碼著返套老西

拉 全部aa 扮 演員黎

阿君同Terry 做咗>20年嘢
導遊、餐廳經理月薪怕且都有2皮
但失業唔夠1年就淪落到住劏房
就咁睇好似好廢少少錢都儲唔到
但諗深一層 應該大部分錢洗咗喺租樓度
可想而知香港地產霸權幾誇張
至少佢哋冇住公屋拎綜援 值得尊敬嘅

個阿君好熟口面係咪係電影/電視劇做過臨記

可能真係差少少運

點樣黃金時期...？

Push

好熟面口

邊套戲見過

成65 仲要搭兩個鐘車去做保安,真心respect

見佢做小販賣野, 成100$一份.. 講緊係20年之前, 有冇人會買呀
覺得佢有諗頭,但方法錯哂

閪客對比窮兇極惡既黑警
值頭係九牛一毛

你係街度俾狗追一鍋
你就知閪客唔會攞你命，但黑警會

所以住公屋先有機會存錢脫貧
公屋又贏

講緊服務業你無啦啦講黑警

應該連登仔嚟

一樣姐 都係啲難頂既野
你有應付黑警既經驗
世界上咩閪客都不成問題

其實有需要咪拎囉
反正都送俾支那人

Holly brown 咁好請咁多機組人員
又咁快比呀mon升職

幾佩服呀君 人到中年都會想學咁多野
我依家後生都仲懶過佢

不過見到啲comment話佢冇內涵質素個啲
明明佢以前帶大陸團賺開錢
到依家會肯試下做啲本地生態遊
其實都唔係大家講到咁差啫

失條撚業 m記實請人

4）股市無大跌

其實公屋原意就係想你脫貧，俾你用低於市價既租金慢慢儲錢，然後一係交間公屋出黎換居屋讓俾下個，一係就直上私樓
係啲廢中廢老上左公屋就當間屋係自己咁，永遠唔諗下點向上流

佢似係學歷唔高，做唔到專業人士，
但勝在65歲重有毅力
五點起身，返八點，放八點
放工重學西班牙文
如果佢遲d出世，有返d學歷加上佢既努力，應該唔差

空姐談吐、態度同形象都好好，抵佢搵到工同升職

99年一集=小販
03年一集=領隊
21年一集=實Q
幾佩服佢

俾埋阿君當年做小販果一集睇下

恒指29000點喇....d新樓2萬蚊呎起成常態，市區樓2房1000萬叫reasonable...
仲講乜尻失業

啲大把資產廢老唔計廢人率，計入失業率都有既

樓上啲失敗撚
又踩人空姐點差
屌你老味比人炒左落地自力更生做餐廳又要比你班契弟屌

呀君次次有經濟危機都無話匿係屋企等拎老綜
出去打工做小販帶團做保安又話人廢尻

心諗啲空姐係要個人又唔撚做野做雞比人屌你地先滿意

啲中佬係要咬老綜排隊打疫苗一路R腳趾一路睇CCTVB你地先開心

屌你地老味啦
個撚個咪又係好似毒撚Terry咁對住蘿莉係到打飛機
一路指點江山
On撚99

基因外表能力家庭成長大把嘢不由人
能力低嘅人係一定有，
你好彩唔洗做佢哋，佢哋喺社會象牙塔依一刻係loser
但係唔識尊重人嘅呢我認為係廢物
香港個人辦大家都識唔駛介紹

阿君當年打咗格仔

見到d舊片呆咗 點解會搵返 記者有keep contact 但奶咁多人仔都未上到岸都係騎離

反而buy 個空姐幾正面

依一個係港英果時條路，屋邨比你搞D 小生意，然後比你居者有其屋，再不斷產生社會流動

今日播就反而無打格仔

2003年 煎釀三室$10 十件

本身有興趣睇早年鏗鏘集
反而post舊片條友都算巴閉

成日笑9啲空姐
反而人哋出返社會搵工都搵到
嗰個飲食經理搵返本行都搵唔到

呢家都係咁，只係一樓價太高，啲人覺得無希望，索性唔諗，二就係班廢中廢老大陸佬新移民，霸住間公屋當正自己資產咁。
不過按照連登仔標準，香港樓價根本唔高，早個排有個post，大部分連登仔都話3幾年就儲到100萬，按呢個速度計，香港樓價根本唔高。
小弟屋企人就係咁，以前住過木屋，跟住又租過村屋，到後來上到公屋，再由公屋上居屋，再買埋私樓

差少少運氣
可能當年喺佢左右個檔已經發咗達

2015年
時光倒流
你落樓下商場影好過啦

返工有糧出仲想點

鏗鏘集御用採訪對象

牙君食正自由行條水都霉到咁

我都記得佢個樣，好似係做TVB臨記

空姐好靚好醒目

係...想像唔到點解可以37歲仲孤家寡人

但問心個句 我係女都唔會揀佢啦

無樣 無口才 無事業 無錢 無樓 無上進心 無知

大升

支那唔知點解咁鳩多錢帶落黎掃樓掃奢侈品, 但本地窮撚就真係食屎

你考咩牌？

叫雞洗曬啦
樓都無買到

至少佢哋冇住公屋拎綜援 值得尊敬嘅[sosad]

啲錢你無份架
拎得就要拎

又一隻幻聽撚
樓上根本無人踩個空姐
肥毒Terry反而大把留言笑佢

其實條片係告誡緊年輕人，屋企無錢無資產就要走。
唔走，老左就會變成咁

19大學生vs中三

40路。50都黎緊

但keep得唔錯

我仲記得燒賣蝦餃任食
都俾錢嗰陣時呆咗
$30都唔使

BC勤力都三萬啦, 呀姐級點止三萬幾

自己諗下條片，三個人有咩共通點
特別係果兩個男士
就係無「平」地方住
廿幾年就係返工為交租
無咩儲蓄
成年無返工，手停口停
食曬谷種，就被迫要大搬細
但依家樓價已經係無可能自己負擔到
與其係度漫無目的地努力幫地主打工
點解唔去外國搏下?
最起碼，會儲到錢，有錢先有機會有自己資產
無錢，老左就聽含撚
除非你新移民，無錢無技術但有中國人血統
咁香港庫房就係你既後盾

其實空女都係中學畢業炸……

喂你哋適應下共產黨啦，蟻民食屎國家富強咪得囉

推

經濟差都照比人加租

聽條撚呀我真係笑左
你用快譯通讀返連登啲留言出黎呀？
上面又話空姐憑咩做經理 又話佢戴撈實有樓又盛
講撚到佢係唔愁錢是旦搵啲野做下咁
咁唔係踩係咩呀 讚尻佢呀

我又邊撚隻字提到話無人笑尻毒撚terry呀
我係話你同上面堆垃圾一尻樣呀
又要笑尻人肥毒
自己一樣係社會垃圾匿尻埋係被竇到J蘿莉呀
睇字啦盲撚

聽 聽你老母

龍仔仲要人工再高啲 應該都4中尾

富人賺少咗好多
但都係由每日食十隻飽魚變八隻
窮人就三餐不繼囉

貧富懸殊真係會造成人心理唔平衡
個社會設計好有問題

現實咪俾人笑做實q
點會睇你個故事

老闆識食

代入咗嗰兩個男人就覺得好撚絕望
同時又慶幸自己仲係叫有份高薪又舒服既工

咁都比你知道左

係 麵包知點解返工
做唔做都係咁。咬老綜 申請公屋啦

個失業管工
計埋呀媽 長者。核心家庭 應該好快申請到老綜加公屋

一個月。幾千蚊 加 免租

生活一定好過依家。 唔識諗

抵佢失業

佢應該連屋企人申請公屋 咬老綜

核心家庭 有長者 2年上樓。

太蠢 咁都唔識玩

窮人無野做到
所謂團結打倒惡勢力只會電影出現

香港就係咁撚荒謬

空姐學歷應該都唔係高，有話過佢之前做售貨員
但勝在係大公司20幾年又有少少上進心去升職
心態最好

阿君 好好奇做領隊時佢有冇帶埋長線
如果有帶埋，應該唔會差起碼當年做幾年買到樓
如果依個阿君當年唔係做領隊
而係入到大公司，返到一份穩定啲嘅工
應該好好多，肯努力應該升到1,2級
睇佢感覺唔似係把口好得個種領隊

另一個 就不予置評

TVB既footage系幾勁既

貧富差距世界第一 絕對平行世界黎

好多野平時唔覺 一出事就現晒形 地獄臭港

事實證明空姐同侍應無分別

頭已禿

就係俾人剝削晒走唔到

戴頂咁嘅帽一定衰過露個禿頭出嚟
鬼鬼祟祟咁

但住湯房

喂呀唔好咁

資本主義社會好過共產嘅

冇事
香港人大把錢

你哋讀理科？

林鄭我屌你老母

咁又唔止，新聞之前講餐廳只準做外賣個期。執左好多洗碗既公司。仲有DC9都冇生意。

最慘係我係外國做開airbnb搵開十幾萬一個月。而家停晒轉晒長租，收入少一半。

terry呢D人好撚慘, 完成諗唔到老左之後可以點

硬係覺得兩個男係藍絲

原來連登仔真係只針對空姐呢個行業，一做返侍應就讚不絕口

主要係呢堆零售、旅遊、航空、飲食失業
其他行業唔覺有好勁嘅失業潮

請空姐吸精

無OT錢朝九晚六晚晚收九點嘅港奴大有人在
合約都寫明收六點無加班費，但係請你果條仆街就講到明要OT
條濕鳩上司好似為左間公司而生存,自己唔收工就算數，仲要拉埋班下屬開夜
係香港講"權益"？

佢本身in 見習經理
一個月轉做經理
重睇啦

上個月係times 影，黎緊又加價啦This is Hong Kong.

呢個故事提醒我地，要係香港住，一定要有樓

富人係鬼賺少好多，IPO 都執唔少

離地到
考車牌要排幾耐？
水電牌要考幾耐？

2010年既中環權記一碗仲係十一二蚊

隻野幾咩名

樓主踩踩踩

個個買Tesla就唔驚失業啦

唔好再吹捧香港經濟差啦。
用隻屎眼睇吓d餐廳幾旺啦。

午餐減到20蚊先同我講經濟差

我就要呢啲，唔係學咩人講攬炒

攬炒！

邊撚度加租？

一個月轉做經理

其實可以考番個車牌 做送貨

失左業半年，準備申請破產
有冇教學文

尋晚行超市
嘩屌啲嘢仲貴撚過以前

從前我滿分, 但今天已扣分~

窮得黎又蠢
老咗咪就係吸納稅人血

失業半年就要破產，之前冇儲過錢

佢地好專業架
第時餐廳有人訓低左
佢地起用AED 救人架

個空姐後生應該幾靚

係有依型人 先覺得自己好幸福 好事黎

空姐25年唔只2萬幾啦

你係咪就係果個Terry
思想咁戇鳩九唔答八嘅

其實有好多37－40嘅單身寡佬行出嚟真係好sharp醒，經歷過風浪又有自信，只不過條友真係太毒，好心執下個形象啦

吸你老母睛

係
依家只係旅遊業 航空業 仆左街

零售都其實比以前賺少左。以前賺太多

要養一家4口，儲落d錢都就用曬
宜家番兩更洗碗炒散替工頂住
唉，男人老狗做洗碗

一堆藍領水電冷氣牌，唔係就咁讀書考架。IVE學歷等於係電燈B牌，讀完係唔會即刻有仲要做幾年奴隸先拎到。去到工程師係咁制度。

所以反而讀書麻麻一投身社會就要做奴隸的會有個牌傍身

老婆唔可以做埋野？

申請老綜 啦 連埋 長老一家5口 兩年包上樓
成世唔駛煩

做咗25年
仲咁有能量咁進取
講真外型又唔失禮
呢啲人做阿姐管人好受歡迎嫁

仲有一半你咪執到

係連登班傻仔日日吹樓爆

根本係佢地係自己買唔起樓果啲人

大把人買得起

窮仲嫌耐？

窮人生仔？

果尾果句好touch
踎街都做過, 仲有d咩好怕?

突發野多撚過餐廳見到果啲啦

連登仔一聽到人地係空姐就著哂

兒登仔鐘意踩人做飛雞

空姐明明係專業人士嚟，都唔明點解咁多人踩

惠康雙拼$12飯

邊到有講過做廚房
同埋吸你老母精咩

直頭叫cabin crew coffee

唔知宜家嘅兒登仔有冇聽過就業不足率呢

空姐周圍飛去過唔同國家, 見識點都多過肥毒terry每日同一間餐廳返工放工掛

考車牌快極年半先得1，2牌
仲要冇得揸大車
水電牌？最快5年先有
到時一係餓死左一係成個市已經正常番啦

自己唔努力，做慣伸手黨嘅下場

有啲嘢係可以parallel咁做
一路返工一路考牌大有人在，你咪當增值自己多啲技能
又窮又要懶又嫌3嫌4就唔好咁多藉口，抵窮

真，完全唔覺得經濟差

仲要未計依加又wfh停左考車
p牌有冇人請等等

我係幾欣賞阿君，65歲仲咁好學咁努力，個人又幾豁達，就算佢真係藍，我都會尊敬他

睇過新聞 03年大學畢業得幾千人工

咁呀君保安牌又唔算你講既專業？
領隊牌又唔係專業？

係我講？

真，我老豆就係咁上流

細個住公屋，小學住居屋，中學住私樓

最新標準係畢業前係美股賺到100萬

lm

真 忙撚到仆街 仲難請人

屌你 Ching講野真係難聽！
不過現實就係咁

大把老細都係中學畢業

餐飲業，尤其中菜，酒店業，旅遊業，美容業，呢類行業係重災區！

作為一個曾經待業5個既中佬， 有洋蔥。。。

大家都身不由己

依家仲係度既廢中廢老絕大多數都係無資產無學歷, 你想佢地點向上流
有料個d都一早離開左公屋層

咁梗係啦
依家做緊老細, 係佢地個年代中學畢業已經好叻

阿君97前做老闆有兩層樓三部車識英文
經濟環境差周轉不零賣左

講外表易容談吐當然係空姐有接受訓練出黎比較好
俾你請人都揀個有廿幾年training既

係市況差之下競爭力已經比一般無學歷既人好

只能夠講做生意大起大跌唔係咁易做
阿君如果當無執到，做出入口最後都係等執
香港太著重行業性質，做醫療唔發達都3-7萬一個月

呢度啲人自己經歷過窮人生仔嘅禍害
明知窮人生仔害死自己同下一代
但係轉過頭自己窮到燶都走去生

隻眼好大
依家都幾正

連登仔：
fresh graduate 50k，
排隊買樓，
失業？我睇唔到

我睇到$128都呆o左
宜家$128都要諗諗, 何況20年前

失業半年就講老破
究竟係抱住咩心態去結婚生仔

我好鍾意香港

人生checklist
我有老婆仔女要成世養家，I'm proud of myself

失業都供到樓

有冇ig

地獄清單就有佢份
有錢先好學人講人生

16年果時抽中樓花， 去左買， 排第50揀單位， 見到前面d平單位一個個咁比人買曬， 好驚超預算， 好彩到最後都買到心水果間，但排我前面果幾個， 係2個3個單位咁買
全部都香港人口音， 唔似大陸人， 果刻我先知香港跟本大撚把有錢人， 只係我地個圈子接觸唔到

恒指上返2萬9 短期睇3萬
完全唔明點解會話經濟差

可能上鏡先戴o者, 驚比人認到

Terry , 減減肥啦

佢由普通空姐做到高級機艙長係有個人能力既

啲撚屌成日自願扮工無嘢做到8，9點都唔知做乜
就係太多呢嘢垃圾做爛市，你就會明點解啲腦細唔驚

我通常都會冷待呢啲柒頭，升啲做嘢爽手又準時收工嘅後生 好快會迫走佢地

面對現實好唔好
自己出去睇下條隊啦

所以係一早考定, 唔係冇工開o個陣先諗
到你冇工開o個陣先諗, 又話年半先有, 5年後先有
又係冇開始做, 咁年半後, 5年後都係冇

廢老同低技術咪失業 大學fg又平又叻又聽話，嗰十幾k點會唔比，請個靚仔/靚女返嚟望都抵啦

其實係真，有錢投資買股票，身家仲多過上年

我d同事 仲傾緊換咩車好

貧者越貧

你老婆唔做野？
無錢仲生兩個
拎綜緩算啦

永遠唔行第一步咪不斷loop囉

咁個個肯聽你講為咗自己長期搵到錢去考牌，咁你平時食既着既係邊到來？直接同農夫買？呀屌農夫都可能俾你標籤埋低技術唔做得仆街照你咁做廿年後香港人應該要食樹皮

好多明星冇工開喎

條友被人訪問左大半世人生咁濟 02年做旅遊你都上唔到岸 真係自己知咩事啦 d錢搵得易就洗得易

識人0幾年開始做旅遊 搵錢搵到幾層樓渣手

仲係4個月temp

有得考先得架

我之前讀書返夜校, 要讀3年, 上晝要返工
有d sem仲要一星期返5晚學, 覺得好辛苦
發現有d同學仲癲, 本身份工又勁忙, 仲要住大西北返港島
放學9:30返到屋企11點
報之前覺得3年好耐, 但唔經唔覺3年過去讀完畢業了
真係要行第1步, 唔好乜都話考完讀完就有人請咩
你唔好理之後會點樣, 考完讀完先算, 一步一步o黎
btw 本身今個月考的士牌, 但運吉處停o左考試

37歲人用呢啲wallpaper

精神食糧嚟㗎
我手機桌布都有張真人相

所以個d又窮又廢既人永遠得把死人口
講就兇狠, 做就碌撚

恒指升到疫情前，經濟很好，冇事

見到都唔想請
9成9心理有少少問題

明星以前一年賺人幾年錢唔講？

我都係夜校撚，讀咗四年。
所以好明白乜野叫自己進修
有D 人永遠得個講

Mon好靚女, 求佢間咖啡名/地址
得閒去幫襯吓

實情係好多人呢排出車做送貨
冇一定客底係冇乜野送
除左打工做司機,不過都多人搶

連登仔年薪過個個過百萬

你未計上年求其炒股都執幾球

劉名待笑

其實鍾意無問題
但唔好用做電話wallpaper 囉令其他人一睇就知你好毒
返屋企自己一個人慢慢欣賞咪算

點解要叫人撚樣

連登仔已經準備被提名嘅諾貝爾經濟學獎

就係個種明知外人見到會有反感都照擺出黎
個下趕客

因為佢無份

你呢段野已經傷害左9成兒登仔既玻璃心

今次疫情再發展落去的話,會有一班人,為咗生存而加入共產黨或類似納粹黨依d極端組織

再跟著奪權行獨裁統治、抄家和清算人

所以獲得15負皮
平時日日屌啲女幾柒幾肥
但自己又金鐘老麥又冇錢

所以個空姐失業就搵到嘢做，但肥毒撚一失業就失業。

呢班人唔係核心經濟

今個月真係仲見尖沙咀啲名店仲有好多人排

兒登經濟學首席講師

當年怕畀小販管理隊捉
而家唔怕啦

由正負評比例已經見到連登仔真面目係點

無人駁到我最後一行 但卻玻璃心一地

過咗新年之後,就會暴升
今次香港的情況唔同以前
在疫情、國安法、拜登上台和中國清算之下,香港之後只會走下坡

到時,會有班人為咗生存而加入共產黨或極端組織
跟著,就會奪權、清算、抄家和其他等等

歷史永遠都係循環

阿君

兩種意思

成隊crew做咖啡店真係好fit
連擺盤、上菜、擺杯都可以跟番之前果套
成套機上服務搬落地
個老闆真係醒目

巨大白腸
空中救援丶滅火

根本航空班人轉行無難道，係傳媒炒作講到好慘

佢個樣好似一個 cctvb 舊年代既臨時演員之類

可能係家境貧窮， 同老母住老母又唔理佢，
我都識人35歲都係孤家寡人，係有工返

俾佢地話狗也不屌嘅女

真係寧願俾狗屌都唔俾佢地屌

起碼狗得意啲

我明呀，我有朋友都係三十幾歲行出嚟都有自信好sharp

單純單身唔係問題 但係最後一行解釋佢點解單身先係問題

有錢有學識叫鑽石王老五

政府要防疫嘛 其實老闆有政府補貼應該頂到 係基層慘啫

廢係同勁比，唔係同有無自力更生比，咁諗岩唔岩？

連登仔唔係成日笑人空中waiter?

我反而覺得有個人好蠢
明明飲食業已經無可能短期內有位
但佢又唔試下其他工種果d
佢最後有話去考保安 但都武肺左成年幾
佢先識去考保安 如果佢上年就考
邊會搞到今日咁
反而配服個阿君同空姐
阿君真係好慘 次次轉親都錯

著埋空姐制服有冇得諗

你做老闆請人，個位個個做得既，都請個靚啦
何況而家佢哋係失業大軍，skill set又唔係其他行業有用

Agree
開返緊空姐cafe
每批客入黎就講welcome aboard
點餐就講今日我地有雞 牛
Coffee or tea?
再整返個projector 播d 飛緊既畫面
應該有得做
利伸：想去

再放埋個flight stimulator 可以比人揸下飛機
咁就prefect

貧富懸殊係咁
就係可以好極端

五星級酒店/米芝蓮三星又係waiter
澳牛又係waiter

waiter service可以係開支幾十萬嘅紅酒
都可以開罐十蚊嘅可樂

可以係介紹人食黑松露，或者介紹他今期午餐同快餐。

空中waiter係冇問題架

咪就係

金鐘老麥.jpg 憑乜野咁有自信

希望可以拍返個office 工失業版本既人

原來我都去食過一次

問題就係有啲人失業都仲夠食過世

香港chanel 條隊仲長

有d唔明之前點解有人請佢做經理
大鋪又厭佢7
細鋪又厭佢肥阻住哂d地方

可能佢係餐廳就好快手好醒目呢

連登仔話男人越老越有價值嫁
人生事業黃金期 收成期
大把後生大波靚處女痴埋去

相番阿mon 係
多有多洗 少有少洗
個心態都已經唔同
有人話佢唔等錢洗所以心態好
咁terry 等開飯 心態係米應該要更積極

如果個政府一心係想呢度死既，講咩都無用

唱到失聲笑左

Terry............睇佢手機wallpaper知佢無運行

女人寧願同阿君一齊
起馬都堅強d

有D佬就算單身
但係都有種天跌落黎我頂得住既氣場

睇佢係（湯）房個段好心up，話由自已鐘意煮野食，但由有廚房變無廚房，跟住話唔知幾時至可以住番有房有廳
個d無腦既，無努力既人我會笑尻佢，但我覺得佢唔係，好鄧佢唔抵。

空姐由空中侍應轉做地上侍應

係
一個支那團
另一個送老母返支那住
睇到好明顯兩個都on99

恆指今日30000點喎

驚西

點解37歲仲孤家寡人，呢個會係問題？

其實都係，唔洗租既話，一定有舊錢儲到
Terry係有少少毒撚feel，但佢講過，sars無人敢工，佢就去番離換取機會，都有開始考其它牌，佢都叫有付出過。比下有餘。

呢個社會不嬲歧視主流以外既人

唔係因為佢肥毒柒歧視佢 係佢失業咁耐仲未放得低以前既架子 仲串柒柒咁覺得自己高人一等 話自己以前人地求佢比份工人 又咩未試過見工見咁快 一入去就同人講expected salary 都唔腳踏實地搵工
仲要自己大屋搬細屋就扔個老母上去比人湊（呢度佢冇多講 我唔敢大屌佢住 可能佢安排妥當 但睇佢都唔似）

欣賞阿君同個空姐
Terry就

唔係社會設計成咁，而係比班地產佬，有錢佬操控住，呢d情況就一定要有政府，但呢個政府就企係佢地個邊

空姐本身 識social又識兩文三語，做開服務業識應對客人又係高檔客低檔客都有，空中服務員係唔駛擔心

Terry同啊君呢個垃圾根本就係連登仔縮影

股市平行時空

社會設計係一個phrase嚟喎先生唔係社會係主語

因為03年之前早餐本身就係十幾蚊

19蚊 我好記得

因為無異性吸引力 又無事業 又無才華

係香港/世界係死罪來

上面解釋過 37歲單身係結果 最後個行先係問題

本身疫情會搞到好多有錢佬扑街，點知全部政府一齊印錢救番佢地

但窮人就就扑洒街

要揀依個男人既話
不如sheshe算了

果然好撚多連登經濟學家

成間港龍執鳩咗，機師廿萬一個月，仲有堆管理層，back office

都係買唔起樓

每間公司都有高中低層，幾多旅行社執鳩咗
係成行俾人炒咗，成行嘅人都買唔起樓。

仲要係百鳩幾個like，連登經濟學果然係問頂諾貝爾經濟學獎呀

其實terry都好能慘
個旁白話
03年sars佢d同事個個狗縮喺屋企唔敢返工
得佢一個間間分店周圍去開工諗住博升職
職係升到但係2020俾人炒能左

做左17年都儲唔到錢/諗唔到後路

炒也正常吧

睇死佢都係安於逸樂

姐係以前冇人做，佢先上到位

食老綜
做出現金既工
生活質素好好多

以前會反對人拎老綜
不過而家對住依個政府，唔用佢d錢又起晒大白象送中，咁不如俾返真香港人好過

做飲食唔創業真係
一到老/經濟差少少即刻炒你友先
因為年年一大堆新血後生仔加入
你老左手腳慢D就係咁先炒能左你先

我覺得佢係衰on9, 真心膠, 竟然上電視講埋d唔應該出現既真心話
eg. 咩野以前係佢in人俾工人開, 而家變左佢求人俾份工佢開
就算係真都唔好講出黎
明知香港人憎人富貴嫌人貧
衰左既話, 只可以表現出牙君馬死落地下、永不放棄，又或者mon姐咁正面講move on, 就算你內心唔係真心咁正positive

terry, 點解連登同utube都冇人撐佢, 只因為衰太真心, 真心膠

冇人做上到位已經算好啦
大把人唔掂到就算全世界得佢一個, 都上唔到位
就好似D仔/女對自己睇唔上眼既對象講, 就算全世界死淨你一個, 我都唔會揀你

重睇左都係講升做總經理
不如你都重睇一次

個節目反映左垃圾同人既分別
班空中服務員 隨時落地轉行都可以搶到人份工
個餐廳經理想搵份樓面都搵唔到
班冇經驗既就成班搶晒呢D工 騎牛搵馬
根本疫情帶出既失業潮只係關班社會垃圾事
班廢人冇能力轉行又冇本事做專業先會失業
一班能力高既人就算成行炒晒都可以隨意搶班垃圾份工

資本主義係咁嫁啦
要怪就怪班奴隸自己本身鍾意做奴隸

連登仔FG50K
好似片入面果兩舊垃圾點會係連登仔

班友租都冇錢交
點會影響股市呢

毒撚真係慘，做個訪問都畀人批鬥

香港人賤格是常識

黃金期同收成期

係講緊收成呀，唔係叫冇收成期呀

即係錢呀

毒撚TERRY衰真心

衰左之後尤其是要上鏡，個訪問俾全香港人睇到
應該表現 (扮) 出牙君果種 "馬死落地行、積極上進"，又或者學mon咁講句move on

總之唔好真心膠到講真心話
咩野"以前係佢in人俾工人做, 而家變左佢in工求人俾份工佢開"

就算係真都唔好講出黎
明知自己而家身份淪落左...

個個都FF自己係主角嫁啦

連登仔有父幹眼光咪睇唔起窮人

今日升一千點丫！！！

有就唔洗日日上黎屌窮人生仔正仆街

利申 雖然我好認同呢句

阿君 唔算垃圾，六十五歲重做保安好正常啫，以前做導遊搵好多添，有時又帶本地團綠化團

岩啊，反正都益蝗，不如益我算鳩數啦

Terry係咪就係日日上連登講大道理嗰班

咪又係AA自己排

多謝撚謝中共肺炎

阿君高低起伏都經歷過 有咩好驚

你上財經台睇下，呢一年好多人因為武肺炒股發左

其實個個凝住話呢樣耐個樣耐比藉口自己 咁真係唔洗講
而家呢啲牌考完之後係對你將來工作有用 一句話耐唔去考咁都幾難係呢個社會生存
預期係咁不如而家行動增值自己啦

其實terry 係完全冇問題，而家咁嘅環境係好難搵到野做，就算要轉型都唔係容易。

其實terry 本身條件唔好，仍然有努力去搵野做，咁經已足夠，一個人本身條件唔係全部由個人本身努力得到。

65仲周身無蚊啵

滯脹

經歷過香港風光嘅時間，所以…不過各人故仔唔同

terry 出黎做野嘅香港係已經入晒下降軌

65 仲肯捱唔咬老綜已經好勁，同班腥移民一黎就全家排公屋老綜差好遠

大學生畢業六千一個月

阿君租開兩房, 似有頭家, 可能娶左大陸女人, d 錢運哂返大陸

係，97果陣小販，之後導遊做左廿年，佢仲識cut cost搬屋，好撚醒，知個疫情唔知幾時完。
佢可能都有d錢，但驚長時間失業先cut cost搬細屋

根本就QE 攪到d 錢貶哂值, 用返當年ge 物價, 中五grad 頂多搵到5千, 大學生grad 搵得1 萬

依家d 人搵緊萬幾2萬就以為同以前搵ge 萬幾2萬樣購買力...

怨天怨地話買唔起樓

可能俾晒屋企人

咁多年都住劏房 唔係哥種料冇得勉強

晚餐食即食面

好波呀老細
但都見好多係⋯真係做唔哂d野要咁夜走

而家未必加住 但好快就會加
因為呢一年各大進口商入貨量減少
同廠拎貨少就自然加價
轉嫁返比消費者

做緊相關行業

荔枝角D2 holly brown

其實係呢類名店做社交距離措施 一個Staff做2個客
其他慢慢排隊等先會覺得多人排隊姐

你睇下Tiffany 自出自入咁 咪又係無人排

佢唔係失業前住兩房一廳咩
佢仲話好掛以前個廚房喎

段片講

市道唔好，餐廳仲要加價，咪即係推自己去死
除非你同我講，你呢一間餐廳係一定要食嘅，即係需求彈性低，咁你加價的確係會令到你總收入增加

講緊來貨貴左好多同埋工廠生產都慢左

一係就加價 一係就用再平既料

香港商家都唔會自己硬食個差價成本啦

惡性循環黎其實
停擺一年帶黎既影響唔係就咁睇咁簡單 重要未知幾時完

戴罩有啲彭秀慧feel，除罩就留返俾你

呢個時勢，唔見得香港商家可以完全將個成本轉嫁落消費者
消費者都唔係傻，消費者亦都係理性地會睇住自己銀包去做嘢

都係果句，睇需求彈性

出名果啲咪係囉
經濟呢啲野一環接一環 咁多個行業出事最後一定會搞到銀行同大公司

40路挨近50路

搵過無，估佢之前怕篤灰del左ig

到你三十幾 人工加到咁上下
中層職位 你就明自己呢段野幾on9

gimmick野

失業率7%，40幾萬人
你講嘅高收入職業群又占40萬失業人口嘅幾多%阿？
高收入人士本來就少數，失業人口入面原本高收入又有幾多%阿？
失業通常都係低中收入占多數喇，會去買新樓嘅人同失業人口關係真唔大，香港本來就貧富懸殊
你係唔係下下都要人加「大部分」失業人口本身都買唔起樓先聽得明？

想睇埋佢做導遊個集，唔知有冇人有？

咪咁牙刷
到你65果陣無份工成年隨時仲慘過佢呀

Terry做飲食業成日行行企企都咁肥嘅， 飲食業出名辛苦工，返office就話成日坐易有大肚腩啫，佢一定食好多野連返工都消耗不了脂肪

兩你老母
蝗語都講?

我就到30， 人工早兩年已經係香港 top 5%
做fortune 500 MNC regional office section head，我唔覺得我段嘢有幾on9 喎可能大家lv唔同好難比較，但唔好懶醒先

如果想話我吹水可以起下我低就知邊個無知

咁都叫完全冇問題
我覺得佢之前有得做經理只係經濟好之下好彩

問題咪就係毒
即係唔識同人交流 溝通
都幾十歲人講野仲咁真心膠
喺鏡頭面前都唔扮下野講D假話

講下假話, 例如扮下正面上進, 永不放棄, 做人要Move on 之類
咁連登 utube班人都會講兩句客氣虛偽說話安慰下佢
你來我往咁

我唔覺得呢啲係假話
而係佢個人諗嘢負面+睇高自己，習慣咗所以講出口
嗰個呀君講嘢正面唔係得個講字，係真係做埋出嚟

有時人就係咁，諗得多負面嘢，講得多，就變咗行為都係咁
佢個心態諗住以前係人地求佢，而家好委屈，呢啲負能量反映晒喺成個人嘅氣場度

個空姐40路啱我

我最鍾意姐姐

個pat好似大左d

Thanks wo

Gogogo

等我養佢唔使做

躉大yo

果然係連登經濟學家

照閣下邏輯，香港八成人失業都冇問題，本身香港樓市參與者都唔係好多人。

酒店業，航空業，旅遊業，餐飲業幾個行業成行俾人炒咗。

舖租收入大減，連收租佬都唔係樓市參與者。

樓係貴，但兩條友家庭月入五六萬係已經可以買到六百萬嘅樓

普通未升職空姐都有兩萬幾三萬。
唔係最低層酒店工作都差唔多，未計花紅。

連登經濟學家覺得乜嘢行業，乜職位嘅係先有資格係做樓市參與者

青頭???

咁係你做咁多年人都on99姐

食咗十幾年人血饅頭係時候要還

要搵個一世人仆幾次街嘅都唔係咁容易

睇佢隊野似係新手....

入職做見習主管
做咗個半月後調到另一間分店
升職成餐廳總經理

不如你講下你咩料咁把炮， 做緊咩唔on9嘅嘢

聽你講嘢口吻完全唔似在上位者，更似個庸庸碌碌但自命不凡啲毒撚

唔夠你勁 你贏 你叻

我真係好撚鍾意香港

自取其辱仲係度拿返札沙
你可能有中年有失業危機，但唔代表其他人都係，而係因為你廢咋

有無諗過呢班人係代購嚟？
大把中國新移民/中國留學生幫上面班有錢人做代購搵水
唔好咁天真
見到有人排隊就以為佢哋香港人+香港經濟好好

究竟話武肺無影響到香港經濟個班人
有幾多個係學生仲靠緊阿爸阿媽養
又或者做緊份一萬幾千嘅office工？

睇下校園台班19 20 21 FG

唔該你睇下上文下理
呢個時候會買新樓嘅人，一係收入穩定，一係本身非富則貴
會唔會係失業人口會做嘅決定？
你單單拎我個句黎嘈冇意思bo
我個句係回應"個樓盤一樣排緊隊買"，佢意思係失業率依家咁高，唔應該有咁多人去買新樓
咁我話會失業嘅人本身都買唔起樓有咩問題？你依家失業點做按揭？一係你本身就好有錢。
我實在唔知你打呢篇野係回應緊我D乜？關"乜嘢行業，乜職位嘅係先有資格係做樓市參與者"咩事？我嘅重點係，依家嘅失業人口同依家去買新樓嘅人係兩個世界嘅人
你條友完全係為嘈而嘈

係 你岩 講中晒

而果班人既兩三間個樓價到而家又升左起碼50%
差距變得越來越大

龍門任你搬
連登經濟學家果然係做高官嘅材料。

本身你講緊，現在會失業嘅人，佢哋從來唔係樓市參與者。

連登經濟學（唔只你）佢哋覺得現在失業嘅佔大多數只係冇技能嘅職業，所以本身從來都唔係樓市參與者

呀君以前帶大陸團應該搵落唔少喎
點解好似冇積蓄咁
Terry真係毒到出汁

terry好能慘
雖然係ON9左D, 因為喺鏡頭面前唔應該講咁多真心話
睇下做人咁毒 (即係唔識講野)
搞到連登定utube都冇人撐佢
牙君同MON就兩邊都讚佢地...

太真心是原罪
03年佢個個同事怕左SARS所以狗縮唔返工
得佢一個返工
升到職但係2020又俾支那肺炎累到炒能左
今次仲柒撚到上鏡講真心話之後俾連登同UTUBE都踩佢

果個阿君係咪做過臨時演員
硬係覺得佢好熟口熟面

好多失業既都有樓 , 驚閪咩

餐廳依種工種
好似員工難攪過個客多啲

$28 k lunch 印象中去到06-07年都重有

top 5%姐係幾多?

我都記得係 包一杯凍飲

阿叔，唔係我搬龍門，係我地本身就講緊2樣野
果一層嘅回復，個個都主要講緊香港貧富懸殊問題
你無喇喇話失業人口入面都有高收入人士，佢地買得起樓，你扯左去第2個問題
個問題唔係佢地職業同原本收入嘅問題，係佢地失左業就住定依家買唔起樓，銀行唔會做按揭，但阻止唔到大量有錢香港人買樓（至於買樓代唔代表有錢係另一個問題），你洗唔洗畫公仔畫出腸先了解背後意思？
我係認同失業人口中低收入佔多數，但我無話中低收入代表"冇技能嘅職業"，呢個係你自己加上去，咁你係咪做高官嘅材料？
懶係以為自己「世人皆睡，唯我獨醒」，明明自己了解錯

兒登經濟學博士

以前D 長輩話肯捱一定有出頭天, 呢句錯唔哂既, 但要睇你咩出身lor

37歲就甩皮甩骨, 國貨城55就仲咁fit, 錢作怪

仲要俾連登毒撚踩

算啦人地已經夠慘

成班LOSER廢柴黎

我寧願啲嘢平番

做開飲食業都咁肥嘅，要成日企又要傳菜跑來跑去都肥成咁， 返office坐多過企就大肚腩

工程界都開始奶野，好多地盤都唔開，工人準備失業。

無職轉生個肥宅

遇過更多突發情況????

僅2018年，全球就共發生致命空難15起，導致556人不幸喪生。
長期以來，各國民航均宣稱飛機是目前全世界最安全的交通方式，而他們給出的理由則通常是「飛機的事故率在所有的交通方式中最低」。
從數據的角度講，飛機似乎能擔得起「最安全的旅行交通工具」的稱號，因為其造成多人傷亡的事故率，約為三百萬分之一，遠低於汽車、火車、輪船等。

所以話連校巴保母見突發情況仲多過佢地
唔單止係交通意外
細路有病,暈車嘔,打交之類非常之多.....

冇意外咁飛機有咩突發情況?有閪客?
有咩接待客人冇閪客?
我真係無知可唔可以長細解釋下
可以遇到咩突發情況(待應黎講閪客係日常囉)
仲要係點比其他人多

睇返99年鏗鏘集，阿君以前係老闆來，97年前，佢一路順風順水做到貿易公司老闆，一個月有百萬生意額。去到97年，佢當時40歲，公司周轉不靈，佢賣左2層樓3架車去填數，最後公司都係捱唔住，佢淪落做街邊小販，再之後先轉行做導遊。如果佢當日無賣樓死攬住間公司，佢之後的人生可能就唔同曬。